====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La production manufacturière , elle , continue d ' augmenter , et pas seulement en Chine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

